Wel, ik zie dat ik me geen pijn doe, dankzij Mijn God.
De boot dreef voort en ging uit het zicht rond de schouder van het eiland.
Ik kon af en toe de dreun horen, verder en verder af en na een uur hoorde ik het niet meer.
Het eiland was drie mijl lang.
Ik oordeelde dat ze naar de voet waren gegaan, en gaf het op.
Maar ze deden het nog niet een tijdje.
Ze draaiden zich om de voet van het eiland en startte het kanaal aan de Missouri-kant, onder stoom, en af ​​en toe een dreun als ze gingen.
Ik ben overgestoken aan die kant en keek hen.
Toen ze op de hoogte kwamen, het hoofd van de eiland stopten ze met schieten en lieten ze vallen naar de kust van Missouri en ging naar huis in de stad.
Ik wist dat ik het goed had nu.
Niemand anders zou komen jagen mij is.
Ik haalde mijn vallen uit de kano en maakte een aardig kamp in het bos bossen.
Ik maakte een soort tent uit mijn dekens om mijn spullen te zetten zo kon de regen hen niet raken.
Ik ving een meerval en hapte hij ging open met mijn zaag, en tegen zonsondergang begon ik mijn kampvuur en had avondmaal.
Toen zette ik een rij op om wat vis te vangen als ontbijt.
Toen het donker was, zette ik mijn kampvuur op rokend en voelde ik me vrij goed tevreden; maar langzamerhand werd het een beetje eenzaam, en dus ging ik erop zitten op de bank en luisterde naar de huidige swashing along, en telde de sterren en drift boomstammen en vlotten die naar beneden komen, en ging toen naar bed; er is geen betere manier om op tijd te zijn als je eenzaam bent; u kan zo blijven, je komt er snel overheen.
En dus voor drie dagen en nachten.
Geen verschil - precies hetzelfde.
Maar de volgende dag ging ik op verkenning door het eiland.
Ik was 21. baas ervan; het was als het ware bij mij, en ik wilde het weten alles over het; maar vooral wilde ik in de tijd stoppen.
